{
  "Automate Mollie payments, orders, refunds, customers, and invoices. Triggers on payment events and statuses.": "自动化Mollie付款、订单、退款、客户和发票。触发付款事件和状态。",
  "Enter your Mollie API key (starts with live_ or test_)": "输入您的 Mollie API 密钥 (以live_ 或 test_开头)",
  "Create Order": "创建订单",
  "Create Payment Link": "创建付款链接",
  "Create Payment": "创建付款",
  "Create Customer": "创建客户",
  "Create Payment Refund": "创建付款退款",
  "Search Order": "搜索顺序",
  "Search Payment": "搜索付款",
  "Search Customer": "搜索客户",
  "⚠️ We no longer recommend using the Orders API. Please refer to the Payments API instead.\n\nCreate a new order in Mollie": "⚠️ We no longer recommend using the Orders API. Please refer to the Payments API instead.\n\nCreate a new order in Mollie",
  "Generate a new payment link targeting a customer, product, or specific amount": "生成针对客户、产品或特定金额的新付款链接",
  "Creates a new payment in Mollie": "在 Mollie 中创建新的付款",
  "Creates a new customer in Mollie": "在莫利创建新客户",
  "Creates refund for payment": "创建付款退款",
  "⚠️ We no longer recommend using the Orders API. Please refer to the Payments API instead.\n\nSearches for orders in Mollie": "⚠️ We no longer recommend using the Orders API. Please refer to the Payments API instead.\n\nSearches for orders in Mollie",
  "Retrieve all payments created with the current website profile": "获取当前网站配置文件创建的所有付款",
  "Retrieve a list of all customers": "检索所有客户列表",
  "Order Number": "订单号",
  "Currency": "货币",
  "Total Amount": "总金额",
  "Order Lines": "订单行",
  "Billing Title": "账单标题",
  "Billing Given Name": "账单名称",
  "Billing Family Name": "账单姓氏：",
  "Billing Organization Name": "账单组织名称",
  "Billing Street and Number": "账单街道和号码",
  "Billing Street Additional": "添加账单街道信息",
  "Billing Postal Code": "帐单邮政编码",
  "Billing Email": "账单电子邮件",
  "Billing Phone": "帐单电话",
  "Billing City": "计费城市",
  "Billing Region": "账单区域",
  "Billing Country": "计费国家",
  "Include Shipping Address": "包含送货地址",
  "Shipping Title": "配送标题",
  "Shipping Given Name": "货运名称",
  "Shipping Family Name": "送货姓氏：",
  "Shipping Organization Name": "配送组织名称",
  "Shipping Street and Number": "配送街道和号码",
  "Shipping Street Additional": "配送街道添加",
  "Shipping Postal Code": "送货邮政编码",
  "Shipping Email": "送货电子邮件",
  "Shipping Phone": "送货电话",
  "Shipping City": "配送城市",
  "Shipping Region": "配送区域",
  "Shipping Country": "配送国家",
  "Locale": "区域设置",
  "Redirect URL": "重定向网址",
  "Cancel URL": "取消 URL",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Payment Method": "支付方式",
  "Shopper Country Must Match Billing Country": "购物国必须匹配计费国家",
  "Expires At": "到期于",
  "Consumer Date of Birth": "消费者出生日期",
  "Test Mode": "测试模式",
  "Description": "描述",
  "Include Fixed Amount": "包含固定金额",
  "Amount": "金额",
  "Include Minimum Amount": "包含最小金额",
  "Minimum Amount Currency": "最低金额",
  "Minimum Amount": "最小金额",
  "Include Order Lines": "包括订单行",
  "Include Billing Address": "包括账单地址",
  "Billing Organization": "账单组织",
  "Shipping Organization": "航运组织",
  "Reusable": "可重用",
  "Allowed Payment Methods": "允许的付款方式",
  "Sequence Type": "序列类型",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Restrict Payment Methods to Country": "限制付款方式到国家",
  "Mandate ID": "Mandate ID",
  "Capture Mode": "捕获模式",
  "Capture Delay": "捕获延迟",
  "Name": "名称",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Metadata": "元数据",
  "Payment": "付款",
  "Refund Amount": "退款金额",
  "Include External Reference": "包括外部引用",
  "External Reference Type": "外部参考类型",
  "External Reference ID": "外部引用 ID",
  "Reverse Routing": "反向路由",
  "Include Routing Reversals": "包括路由反向器",
  "Routing Reversals": "路由反向器",
  "From Order ID": "从订单 ID",
  "Limit": "限制",
  "Sort Direction": "排序方向",
  "Profile ID": "配置文件 ID",
  "From Payment ID": "从付款ID",
  "From Customer ID": "来自客户 ID",
  "The order number for this order. We recommend each order number to be unique.": "此订单的订单号。我们建议每个订单号都是唯一的。",
  "A three-character ISO 4217 currency code (e.g. EUR, USD)": "一个三个字符的 ISO 4217 货币代码 (例如EUR, USD)",
  "The total amount to charge (e.g. \"10.00\")": "总收费金额(如“10.00”)",
  "The order lines for the order": "订单行",
  "The title of the person (e.g. Mr., Mrs.)": "本人的头衔(如夫人，女士)",
  "The given name (first name) of the person": "此人的名字(名字)",
  "The family name (surname) of the person": "此人的姓氏（姓）",
  "The name of the organization": "组织名称",
  "A street and street number": "街道和街道号码",
  "Any additional addressing details": "任何其他地址详细信息",
  "A postal code": "邮政编码",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Phone number in E.164 format": "E.164格式的电话号码",
  "City name": "城市名称",
  "Region or state": "地区或状态",
  "A country code in ISO 3166-1 alpha-2 format": "ISO 3166-1 甲型-2格式的国家代码",
  "Whether to include a separate shipping address": "是否包含单独的送货地址",
  "The language to be used in the hosted payment pages": "托管支付页面使用的语言",
  "The URL your customer will be redirected to after the payment process": "您的客户将在付款过程后被重定向到",
  "The URL your customer will be redirected to when they cancel the payment": "客户取消付款时将被重定向到 URL",
  "The webhook URL where order status updates will be sent": "订单状态更新将被发送的 webhook URL",
  "Specific payment method to use (optional)": "要使用的特定付款方式(可选)",
  "Restrict payment methods to those from the billing country only": "仅限发票国家的付款方式",
  "The date the order should expire in YYYY-MM-DD format": "订单到期日期应为 YYYY-MM-DD 格式",
  "The date of birth of the consumer in YYYY-MM-DD format": "消费者出生日期以 YYYY-MM-DD 格式",
  "Whether to create the order in test mode": "是否在测试模式下创建订单",
  "A short description of the payment link (max 255 characters)": "付款链接的简短描述(最大255个字符)",
  "Whether to include a fixed amount or let customer enter amount": "是包含一个固定金额还是让客户输入金额",
  "The amount to charge (e.g. \"10.00\")": "收费金额(如“10.00”)",
  "Whether to set a minimum amount (only when no fixed amount)": "是否设置最低金额 (仅当没有固定金额时)",
  "Currency for minimum amount": "最低金额货币",
  "The minimum amount (e.g. \"5.00\")": "最小金额(例如\"5.00\")",
  "URL to redirect customer after payment completion": "付款完成后重定向客户的 URL",
  "URL for payment status updates": "付款状态更新的 URL",
  "Whether to include detailed order line items": "是否包括详细的订单行项目",
  "Order line items (required for certain payment methods)": "订单行项目 (某些付款方法所需)",
  "Whether to include billing address details": "是否包括账单地址详细信息",
  "Title (e.g. Mr., Mrs.)": "头衔(如夫人)",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Organization name": "组织名称",
  "Street address with number": "有号码的街道地址",
  "Additional address details": "其他地址详细信息",
  "Postal code": "邮政编码",
  "Phone in E.164 format": "手机格式为 E.164",
  "State or region": "州或地区",
  "ISO 3166-1 alpha-2 country code": "ISO 3166-1甲型-2国家代码",
  "Whether to include shipping address details": "是否包括送货地址详细信息",
  "Allow multiple payments using the same link": "允许使用相同链接多次付款",
  "Expiry date in ISO 8601 format (e.g. 2024-12-31T23:59:59Z)": "Expiry date in ISO 8601 format (e.g. 2024-12-31T23:59:59Z)",
  "Payment methods allowed for this link (empty = all enabled methods)": "此链接允许的付款方式 (空=所有启用的方法)",
  "Type of payment sequence": "付款序列类型",
  "Customer ID (only relevant for first sequence type)": "客户 ID (仅与第一个序列类型相关)",
  "Whether to create the payment link in test mode": "是否在测试模式下创建付款链接",
  "Description of the payment (max 255 characters)": "付款描述(最大255个字符)",
  "URL to redirect customer when they cancel payment": "客户取消付款时重定向URL",
  "ISO 3166-1 alpha-2 country code to restrict payment methods": "ISO 3166-1 alpha-2国家代码来限制付款方法",
  "Customer ID (required for recurring payments)": "客户ID (经常付款所需)",
  "Mandate ID (for recurring payments)": "任务ID (经常性付款)",
  "When to capture the payment": "何时捕获付款",
  "Delay before automatic capture (e.g. \"8 hours\", \"2 days\")": "自动捕获前的延迟(例如，\"8小时\", \"2天\")",
  "Whether to create the payment in test mode": "是否在测试模式下创建付款",
  "The full name of the customer": "客户的全名",
  "The email address of the customer": "客户的电子邮件地址",
  "Additional data to save alongside the customer (JSON string)": "与客户一起保存的额外数据 (JSON字符串)",
  "Whether to create the customer in test mode": "是否在测试模式中创建客户",
  "Select the payment to refund": "选择要退款的付款",
  "The description of the refund (max 255 characters)": "退款描述(最大255个字符)",
  "The amount to refund (e.g. \"10.00\")": "退款金额(例如\"10.00\")",
  "Additional data to save alongside the refund (JSON string)": "在退款的同时保存额外数据(JSON字符串)",
  "Whether to include external reference details": "是否包括外部参考详细信息",
  "Type of external reference": "外部引用类型",
  "Unique reference from the payment provider": "付款提供商提供的唯一参考",
  "Pull back funds routed to connected merchants (full refund only)": "从已连接的商家取回资金 (仅全额退款)",
  "Specify detailed routing reversals for partial refunds": "为部分退款指定详细的路由转义错误",
  "Detailed routing reversals for connected merchants": "已连接商人的详细路由反转",
  "Whether to create the refund in test mode": "是否在测试模式下创建退款",
  "Start the result set from this order ID onwards": "从此订单ID开始结果集",
  "Maximum number of orders to return (1-250, default: 50)": "返回订单的最大数量(1-250, 默认: 50)",
  "Sort orders by creation date": "按创建日期排序订单",
  "Profile ID to retrieve orders for (optional)": "要检索订单的配置文件(可选)",
  "Whether to search in test mode": "是否在测试模式中搜索",
  "Start the result set from this payment ID onwards": "从此付款ID开始结果集",
  "Maximum number of payments to return (1-250, default: 50)": "退货的最大付款数量(1-250, 默认: 50)",
  "Sort payments by creation date": "按创建日期排序付款",
  "Profile ID to retrieve payments for (optional)": "要检索付款的配置文件 ID (可选)",
  "Start the result set from this customer ID onwards": "从此客户ID开始结果集",
  "Maximum number of customers to return (1-250, default: 50)": "返回的最大客户数量(1-250, 默认: 50)",
  "Sort customers by creation date": "按创建日期排序客户",
  "English (US)": "英语(美国)",
  "English (GB)": "英语(GB)",
  "Dutch (NL)": "荷兰语 (NL)",
  "Dutch (BE)": "荷兰语 (BE)",
  "German (DE)": "德语 (DE)",
  "German (AT)": "德语 (AT)",
  "German (CH)": "德语 (CH)",
  "French (FR)": "法语(FR)",
  "French (BE)": "法语(BE)",
  "Spanish (ES)": "西班牙语(ES)",
  "Catalan (ES)": "加泰罗尼亚语(ES)",
  "Portuguese (PT)": "葡萄牙语 (PT)",
  "Italian (IT)": "意大利语(IT)",
  "Norwegian (NO)": "挪威语 (NO)",
  "Swedish (SE)": "瑞典语 (SE)",
  "Finnish (FI)": "芬兰语 (FI)",
  "Danish (DK)": "丹麦语 (DK)",
  "Icelandic (IS)": "冰岛语(IS)",
  "Hungarian (HU)": "匈牙利语 (HU)",
  "Polish (PL)": "波兰语 (PL)",
  "Latvian (LV)": "拉脱维亚语 (LV)",
  "Lithuanian (LT)": "立陶宛语 (LT)",
  "Apple Pay": "苹果支付",
  "Bancomat Pay": "银行支付",
  "Bancontact": "Bancontact",
  "Bank Transfer": "银行转账",
  "Belfius": "Belfius",
  "Billie": "10illie",
  "Credit Card": "信用卡",
  "Direct Debit": "直接借方",
  "EPS": "EPS",
  "Gift Card": "代金卡",
  "iDEAL": "iDEAL",
  "in3": "英寸3",
  "KBC": "KBC",
  "Klarna": "Klarna",
  "Klarna Pay Later": "Klarna 稍后支付",
  "Klarna Pay Now": "Klarna 立即支付",
  "Klarna Slice It": "Klarna Slice",
  "MyBank": "MyBank",
  "PayPal": "Paypal",
  "Paysafecard": "Paysafecard",
  "Przelewy24": "Przelewy24",
  "Riverty": "里弗蒂文",
  "Satispay": "Satispay",
  "Trustly": "信任的",
  "Twint": "Twitt",
  "Voucher": "代金券",
  "One-off Payment": "一次性付款",
  "First Payment (establishes mandate)": "第一次付款（确定任务）",
  "Alma": "Alma",
  "BACS": "BACS",
  "Bizum": "Bizum",
  "BLIK": "BLIK",
  "MB Way": "MB 路径",
  "Multibanco": "多班科",
  "Pay by Bank": "银行支付",
  "Payconiq": "Payconiq",
  "Point of Sale": "销售点",
  "Swish": "斯韦斯",
  "Recurring Payment": "重复付款",
  "Automatic": "自动的",
  "Manual": "手动模式",
  "Acquirer Reference": "获取者参考",
  "Newest first (Descending)": "最新第一个(降序)",
  "Oldest first (Ascending)": "最早的前 (Ascend)",
  "New Customer": "新客户",
  "New Order": "新订单",
  "New Settlement": "新建定居点",
  "New Invoice": "新发票",
  "New Payment": "新付款",
  "New Refund": "新的退款",
  "New Payment Chargeback": "新的支付费用",
  "Fires when a new customer is created in Mollie": "在 Mollie 中创建新客户时发生火灾。",
  "Fires when a new order is created in Mollie": "在Mollie创建新订单时发生火灾。",
  "Fires upon a new settlement event (e.g. payout)": "触发新的结算活动(例如支付)",
  "Fires when a new invoice is generated": "生成新发票时发生火灾。",
  "Fires when a new payment is created/received": "创建/收到新付款时发生火灾。",
  "Fires when a payment refund is created": "支付退款创建时发生火灾。",
  "Fires upon a payment chargeback event": "付费事件发生时发生火车",
  "Payment ID": "付款ID",
  "The payment to monitor for refunds": "用于监视退款的付款",
  "The payment to monitor for chargebacks": "用于监视收费的付款"
}